<resources>
    <string name="app_name">movie_app</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="sinopsis_action">The Roundup: No Way Out/</string>

    <string name="action_description">Berkisah tentang pulangnya Detektif Ma Suk Do selepas menangani kasus besar di Vietnam. Ia berhasil kembali setelah 7 tahun mencoba untuk menangkap penjahat di Vietnam.

Kepulangannya ini membuat Ma Suk Do bergabung dengan tim investigasi besar yang dipimpin oleh Jang Tae Soo dan Detektif Kim Man Jae.

Tim detektif yang dibuat ini ditugaskan untuk menghadapi pelaku kriminal Joo Sung Cheol. Diketahui, Sung Cheol merupakan putra dari keluarga kaya raya yang memiliki pengaruh cukup kuat di Korea Selatan.

Walaupun kaya raya, Sung Cheol ternyata adalah seorang pengedar narkoba kelas kakap. Dalam masa penyelidikannya Detektif Seok Do mendapati adanya kejanggalan dimana terdapat penghancuran obat sintetis secara tiba-tiba.

Akibatnya ia mulai mengembangkan kasus ini bersama tim lain nya. Di sisi lain, Sung Cheol yang sudah mulai dicurigai terus membuat keributan dan kekacauan. Tim detektif yang menangani kasus ini pun semakin kesulitan dalam menyelesaikannya.

Suatu waktu, distributor narkoba yang juga merupakan Yakuza asal Jepang bernama Ricky datang ke Korea Selatan untuk bergabung dengan Sung Cheol.

Polisi dan tim detektif pun bertekad kuat untuk menangkap para penjahat dan memusnahkan mereka.Ma Dong-seok selaku bintang utama dan produser eksekutif film ini mengatakan No Way Out menawarkan sesuatu yang baru dibandingkan dua film sebelumnya.

"Kali ini kami memasukkan tinju dalam aksi supaya memberikan sentuhan baru. Komedinya juga lebh baik, penjahat ganda semakin memompa sensasinya juga," kata Ma Dong-seok beberapa waktu lalu.

Kini, kisah ketiga kembali ke layar lebar. The Roundup: No Way Out kembali diarahkan oleh Lee Sang-yong dengan Ma Dong-seok sebagai pemeran utama.

Film tersebut turut dibintangi Lee Jon-hyuk, Aoki Munetaka, Lee Beom-soo, Kim Min-jae, Jeon Seok-hoo, Ko Kyu-pil, hingga Park Ji-hwan.

    </string>

    <string name="sinopsis_komedi">Srimulat HIDUP MEMANG KOMEDI</string>

    <string name="komedi_description">Cerita film ini berawal saat grup lawak Srimulat pergi mendatangi ibu kota lantaran mendapat tawaran menjadi bintang nasional.Namun, setelah mendarat di ibu kota, mereka harus berhadapan dengan situasi yang mengharuskan mereka berbicara menggunakan bahasa Indonesia. Di samping menghadapi berbagai tantangan kehidupan di ibu kota, kondisi semakin runyam dengan permasalahan asmara antara Gepeng dan Royani.

Selain itu, Tessy yang mengalami krisis identitas harus menghentikan perjalanan karirnya karena terjerat kasus dan masuk penjara.

Film ini akan dibintangi Bio One sebagai Gepeng, Elang El Gibran sebagai Basuki, Erika Carlina sebagai Djudjuk.

Sosok istri Arie Kriting, Indah Permatasari juga akan membintangi film komedi ini. Indah akan memerankan karakter fiksi bernama Royani.

Lalu, ada Dimas Anggara berperan sebagai Timbul, Morgan Oey sebagai Paul, Zulfa Maharani sebagai Nunung, Ibnu Jamil sebagai Tarsan, Ana sebagai Naima Al Jufri, Teuku Rifnu Wikana sebagai Asmuni, Rukman Rosadi sebagai Teguh, Erick Estrada sebagi Tessy, Rano Karno sebagai Babe Makmur dan Omara Esteghlal sebagai Kadir.

Selain itu ada juga pemain lainnya seperti Ray Shidiq, Fajar Nugra, Aldo Gudel, dan David Nurbianto. Menariknya, personel asli Srimulat seperti Tessy, Nunung, dan Kadir juga ikut bermain dalam film Srimulat: Hidup Memang Komedi.

Baca Juga: Dialami Nunung Srimulat, Ini 12 Gejala Kanker Payudara Stadium Awal yang Harus Diketahui

Srimulat merupakan kelompok lawak Indonesia yang didirikan oleh Teguh Slamet Rahardjo di Surakarta tahun 1950. Muncul di televisi swasta tahun 1980, grup Srimulat makin dikenal dan membuat anggotanya mendadak jadi selebritas.
    </string>

    <string name="sinopsis_romantis">CEK OMBAK</string>

    <string name="action_romance">Pada film Cek Ombak (Melulu), Bryan Domani digambarkan sebagai karakter Virgorian Harayya atau akrab disapa Igo, kekasih dari Malika Ellena yang diperankan oleh Hanggini.

Sinopsisnya menceritakan tentang hubungan yang bermula dari perkenalan di sebuah aplikasi kencan online atau dating apps.

Igo dan Kika menghabiskan waktu luang mereka untuk bermain aplikasi kencan dan saling terhubung. Keduanya pun perlahan akrab dan mulai berbagi tentang kehidupan masing-masing.

Semakin dekat, mereka pun memutuskan untuk bertemu sekaligus memastikan bahwa keduanya benar-benar nyata.Perlahan jalinan asmara pun terajut alias Kika dan Igo akhirnya berpacaran. Namun, meski sudah resmi menjadi sepasang kekasih, keduanya harus berjuang mengakui hubungannya di depan orangtua mereka.

Fakta mengejutkan kemudian terungkap, kedua orangtua Kika dan Igo ternyata tengah menjalin hubungan istimewa dan akan menikah dalam waktu dekat.

Takdir akhirnya membawa Kika dan Igo pada hubungan yang rumit, dari sepasang kekasih kini mereka harus tinggal di bawah satu atap yang sama dengan status berbeda.Kika dan Igo berusaha keras menghilangkan perasaan cinta yang tumbuh di antara keduanya karena menyadari kalau kini mereka hanyalah sepasang saudara tiri.

Meskipun pada akhirnya nanti Kika dan Igo memutuskan untuk mengungkapkan kisah mereka kepada orangtua masing-masing. Dinamika percintaan yang menegangkan antara Kika dan Igo dijamin patut untuk disaksikan dan tidak akan membosankan.
    </string>


</resources>